Asso應該揀文科定social science 求指點

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

你想讀咩咪簡咩囉

文科就淨係讀書，而社科聽人講就要做錄音訪問、 體驗訓街之類既濕鳩野

文科係咪讀歷史文學個啲，之後social science就似通識？

Social science =乞食

讀緊 social science year1 大部分都講緊理論 加上要寫essay 大部分人上堂唔係玩手機就瞓，出黎應該食米田共。

吾好揀sosci ，食過一年屎，心灰意冷轉科

sosci咩科？點屎法？

屌 啱呀
social science 成撚日寫essay
3 4個星期敢交一份千幾字 麻撚煩

利申： social science yr2

兩個都係廢科
仲衰過唔讀

冇計啦，鬼叫我係文科人，我都唔想

撇除出到黎乞食，呢一科係咪好難下？

少少啦 我嘅話就覺得 psy同 sociology難 psy多野terms要背

我指要背好多專有名詞 你如果英文好又叻背野嘅話對你應該冇咩難度

咁我試下答啦，小弟依家係黨大讀緊sociology, 呢一科好睇你既思維模式 + 興致
sociology 要求你唔單只睇事件嘅表面，仲要識得將事件背後嘅理論歸納。year one 教theory 係sociology 入面比較出名同埋有代表性。
所以就到最後呢一科其實都冇一個標準答案，只要你可以喺問題上面嘅解釋符合到邏輯咁就可以得分。
利申：太空人trans 黨大

人地成日講呢科要英文好，係咪真？

其實啲 theory都係用英文學 咁英文好咪應付得好啲囉

你英文好係優勢，對你學習一定有幫助，social science 係文科，對語言嘅要求係比較高，但係sociology 啲專有名詞唔算多（同psych 比較）
所以要睇你想付出幾多時間去讀書啦

唔識就出少句聲啦，嗰啲叫social work唔係叫social science呀

兩科都乞食冇所謂啦
利申 讀緊其中一科，想死

真心唔好讀想未來乞食就讀啦

乞食科，唔撚讀，做嘢仲好過

文科百搭啲 歷史通識兩邊都揀得

利申 已有乞食覺悟嘅文科仔